p牌仔

有冇人知點先搣得甩個P牌？

7仔買卡

親身去灣仔警總警察牌照課填form申請
(記得帶埋身份證去)